大交台放假先黎玩野

平時唔落大雨 放假先落
大交台我屌你老母

壞左？

壞左既台

吊我搭緊荃灣線先見到特西出po
早知搭巴士